新手想開始健身做gym有冇咩youtube推介？

我係完全由0開始咩都唔識
有冇咩youtube係教到小弟啲動作點做同點訓練先變到大隻佬?

KosmoFit, 值得睇，有時唔知做咩/點做都會睇佢d片

館長

我

搭單一問
廿幾年冇郁過，跑幾分鐘就喘氣嘅人（即係小弟）
想做gym係咪應該練跑步練好啲體能再開始？
定係一黎就直接玩機

去康民上個gym堂 拎張證先囉應該學到基本野既

怕既就跑番個零月練番條氣先囉
堅持到隔日都跑一次既再去考慮玩機

athlean x

其實揾個做開GYM朋友同佢去一轉gym房叫佢教你一次最實際

仲有大H